諗到另一個幫香港廷長壽命的方法

就係幫台灣的蔡英文助選

推

就係執你啲字
延